明報編輯嘅中文係喺邊度學返嚟？

我就真係睇唔撚明佢下面嗰句想表達啲乜